波台係唔係比暗星收買左？

條友究竟俾咗幾多錢連狗

樓主又宣傳自己

樓主=亞視..... 背唔到

你講乜嘢
我只係間唔中有睇佢節目咋

好地地做節目咪好
係要撈過界